msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Woocommerce WooTabs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-09 19:58+0200\n"
"PO-Revision-Date: Thu Jan 21 2016 15:48:10 GMT+0900\n"
"Last-Translator: jminst <admin@jmic.co.kr>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Loco-Target-Locale: ko_KR"

#: woocommerce-wootabs.php:19
msgid "NON VERIFIED"
msgstr "검증되지 않음"

#: woocommerce-wootabs.php:20
msgid "NON VERIFIED CONTENT"
msgstr "검증되지 않은 내용"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:121
#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:353
#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:354
msgid "WooTabs"
msgstr "우탭"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:183
#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:316
#: public/class-woocommerce-wootabs.php:344
msgid "Tab no."
msgstr "탭 번호"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:195
#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:311
#: admin/views/admin.php:247
#: public/class-woocommerce-wootabs.php:339
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:198
#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:312
#: admin/views/admin.php:260
#: public/class-woocommerce-wootabs.php:340
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:199
#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:313
#: admin/views/admin.php:261
#: public/class-woocommerce-wootabs.php:341
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:204
#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:314
#: admin/views/admin.php:266
#: public/class-woocommerce-wootabs.php:342
msgid "Tab title"
msgstr "탭 제목"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:222
#: admin/views/admin.php:337
msgid "Add Tab"
msgstr "탭 추가"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:223
#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:226
#: admin/views/admin.php:338
#: admin/views/admin.php:341
msgid "loading"
msgstr "불러오는 중"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:225
#: admin/views/admin.php:340
msgid "Save Tabs"
msgstr "탭 저장"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:308
#: public/class-woocommerce-wootabs.php:336
msgid "Are you sure you want to remove this tab?"
msgstr "정말로 이 탭을 제거하시겠습니까?"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:315
#: admin/views/admin.php:219
#: public/class-woocommerce-wootabs.php:343
msgid "Global tab no."
msgstr "공통 탭 번호"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:317
#: public/class-woocommerce-wootabs.php:345
msgid "You have un-saved tabs."
msgstr "저장되지 않은 탭이 있습니다."

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:318
msgid "You have to save your setting before activating license"
msgstr "라이센스를 활성화하기 전에 설정을 저장해야 합니다."

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:319
msgid "License code is already activated"
msgstr "라이센스 코드가 이미 활성화되었습니다."

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:320
#: public/class-woocommerce-wootabs.php:661
msgid "An error occured on license activation. Please try again."
msgstr "라이센스 활성화 도중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해주세요."

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:321
#: public/class-woocommerce-wootabs.php:720
msgid "An error occured on license deactivation. Please try again."
msgstr "라이센스 비활성화 도중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해주세요."

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:322
msgid "Your license is not activated"
msgstr "라이센스가 활성화되지 않았습니다."

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:362
#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:409
#: admin/views/admin.php:18
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:363
#: admin/views/admin.php:19
msgid "Product license"
msgstr "제품 라이센스"

#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:555
#: admin/class-woocommerce-wootabs-admin.php:578
msgid "Settings saved successful."
msgstr "설정을 성공적으로 저장했습니다."

#: admin/views/admin.php:139
msgid "Enable Access to Shop Manager"
msgstr "상품 관리자에 접근 활성화"

#: admin/views/admin.php:146
msgid "Remove WooTabs Data on Plugin Uninstall"
msgstr "플러그인 제거 시 우탭 데이터 제거"

#: admin/views/admin.php:157
msgid "Use Global Tabs"
msgstr "공통 탭 사용"

#: admin/views/admin.php:164
msgid "WooTabs Position Display"
msgstr "우탭 위치 표시"

#: admin/views/admin.php:167
msgid "Before Default WooCommerce Tabs"
msgstr "기본 우커머스 탭 이전"

#: admin/views/admin.php:168
msgid "After Default WooCommerce Tabs"
msgstr "기본 우커머스 탭 이후"

#: admin/views/admin.php:175
msgid "Global WooTabs Position Display"
msgstr "공통 우탭 위치 표시"

#: admin/views/admin.php:178
msgid "Before Product WooTabs"
msgstr "상품 우탭 이전"

#: admin/views/admin.php:179
msgid "After Product WooTabs"
msgstr "상품 우탭 이후"

#: admin/views/admin.php:279
msgid "Select products categories where tab will appear"
msgstr "탭이 나타날 상품 카테고리 선택"

#: admin/views/admin.php:283
msgid "All categories"
msgstr "전체 카테고리"

#: admin/views/admin.php:356
#: admin/views/admin.php:445
msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

#: admin/views/admin.php:395
#, php-format
msgid ""
"By verifying your product's license you qualified to enable auto updates of "
"<b>WooTabs</b> plugin. The license (purchase) code may only be used for one "
"WordPress site at a time. If you have previously activated your license code "
"on another site, then you should deactivate it first or obtain a %snew one%s "
"."
msgstr ""
"라이센스를 검증함으로 <b>우탭</b> 플러그인에 대한 자동 업데이트 활성화 대상이 됩니다. 라이센스(구매) 코드는 하나의 워드프레스 "
"사이트 당 1회씩 사용되어야 합니다. 이전에 다른 사이트에서 라이센스 코드를 활성화했을 경우, 먼저 라이센스를 비활성화하거나, %s새로운 "
"라이센스%s를 받아야 합니다."

#: admin/views/admin.php:404
msgid "Envato username"
msgstr "Envato 사용자명"

#: admin/views/admin.php:412
msgid "Secret API key"
msgstr "비밀 API 키"

#: admin/views/admin.php:421
#: admin/views/admin.php:437
msgid "Where to find it?"
msgstr "어디서 찾을 수 있나요?"

#: admin/views/admin.php:428
msgid "Purchase code"
msgstr "구매 코드"

#: admin/views/admin.php:447
msgid "Activate license"
msgstr "라이센스 활성화"

#: admin/views/admin.php:448
msgid "Deactivate license"
msgstr "라이센스 비활성화"

#: public/class-woocommerce-wootabs.php:660
msgid "License activated successful"
msgstr "라이센스가 성공적으로 활성화됨"

#: public/class-woocommerce-wootabs.php:719
msgid "License deactivated successful"
msgstr "라이센스가 성공적으로 비활성화됨"

#: public/class-wootabs_update_plugin.php:138
#, php-format
msgid "%s Download new version from CodeCanyon %s or %s enable auto update."
msgstr "%s CodeCanyon 에서 새로운 버전을 다운로드%s 하시거나  %s 자동 업데이트를 활성화하십시오."
